蔣家成員登陸連登

200負皮即刻找數

負皮已夠

比對眼你睇下先

靚仔過你喎

咪洗喇驚呀?

我屋企人呢

支持埋蔣狗報料

幾時反擊呀?

其實你兩條友發生咩事

憎蔣狗

盲撚?

佢屈我地係中介 咪同佢玩到底

點解

大家都是中介狗
條友鳩屈 睇唔過眼

佢屈你咩？

中介狗

我走失左隻狗呀

po完就走

原本copy and paste

蔣生有冇說話講？

報料未

你新會然定點?

你起我底 睇下D post你就明

收皮喇

堅 新會，得你兩個9講有咩好睇
我做法官大人 了解下

起gary巴底 包保笑死

粉嶺間禮賢？
你兩個都好仇恨對方

好

佢柒冇計

有無多D相

推

垃圾中介狗

唔好再po已經好煩 慢慢係呢度洗

支持

其實醬囝柒夠未